10.1 起義前先升旗？

睇到大家開始討論10.1 活動
小弟建議全體國民一齊睇升旗典禮兼唱國歌
跟住先分區行事

問題係去邊區升旗好？

自推10連
1/10

自推10連
2/10

自推10連
3/10

灣仔

自推10連
4/10

自推10連
5/10

自推10連
6/10

自推10連
7/10

自推10連
8/10

自推10連
9/10

9

自推10連
10/10

11

如果全港開花咪每到自己升一次先 各區都有旗仲震撼

和平合法行動 萬人齊心洗國旗，世界紀錄預埋你